飲食台很靜，癲狗卻很吵

癲狗兄教下點整咖喱焗飯ok?